樂壇小強 Tommy 阮民安出左去旺角？

屌

MK佬緊係去旺角架啦
冇問題

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

想佢比人拉？

幾年前舊相回帶，佢都算行到幾前。

佢6月就開始facebook屌政府，應該係第一批發聲藝人
不過好似無人留意到佢
見親數發發聲藝人嘅post都無咩提到佢

今次革命真係睇清好多人

以後唔笑你

請尊重市民

講完

小強小強

真係無人知

欣賞

阿風

睇條眉都知係佢

佢要包到實一實先認唔到

今次真係要比返個credit佢, 佢都係肯發聲既藝人